其實雞蛋唔係唔好 但我發左個有關豆漿既夢

琴晚好攰好早就訓左
訓訓下就發左個夢 夢見見返到有個朋友一d經歷

佢讀小學果陣，有次星期五
佢放左枝豆漿係櫃桶 小學生大頭蝦就唔記得拎走
星期一返到去成陣枝豆漿已經發臭仲漏哂出黎
成個櫃桶都係成個班房都臭哂
好多同學臭到指住我朋友黎鬧

果陣我同佢同班 同埋坐得近好fd
所以成件事雖然係小學發生 但我好深印象
就算係小學咁耐 我都記得果陣聞到陣過期乳製品陣臭味我都想喊

大家仲有冇發到咩夢

Push

1

2

3

過期豆漿真係算得係生化武器黎 但係佢哋full gear 影響會唔會唔大

個標題好可愛

就算佢當下冇事 我發夢都要佢身邊冇full gear既人怕左佢 或都佢自己除裝都要臭佢幾下

同埋目的唔一定只有full gear既人

有幾可愛多小小detail 講黎聽下

臭豆漿同臭雞蛋可以各有各做

各顯神通

你著full gear, 原位自己淋自己豆漿, 企半日, 除gear沖涼休息半日
再著番果套gear, 企番原位半日..........

(呢度只係當你係淋新鮮豆漿, 如果唔係新鮮豆漿.......)